人權民主法案，葉劉榮任制裁名單天字第一號人物｜還看金鷹 (第2節) 19年9月11日

人權民主法案，葉劉榮任制裁名單天字第一號人物｜還看金鷹 (第2節) 19年9月11日

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

九月十五，港島見！